如果有人杯葛播「時代」既戲院，戲院仲會唔會播？

我咁鍾意睇戲，我都唔想入到間藍院。

首先MCL已經唔使去

邊間近咪睇邊間

我驚你以後唔洗去戲院

Broadway ok架
同黎緊高先

冇人格毒男 要唔要出黎講2句
你成日話藍戲院睇黃戲冇問題

Cinema city一定係藍
一直都係黃百鳴收購左

on9仔一名

嬲嬲豬又搏唔到

戲院好黃

好明顯就係佢不嬲都無入戲院睇戲先會咁講

呢D 咁既垃圾戲，自己BOOK 個濕鳩球場做戶外免費播啦

上網睇咪得 黃色電影圈先比錢睇
垃圾鬼佬戲都唔值比錢啦

其實有邊間播

批鬥唔播嘅戲院

之後食花生

基本得百老滙係撐得過，起碼肯播手足既戲
就算播時代最多唔睇，但杯唔到

諗真啲，國家級propaganda 迫到無得唔上，但唔想抹殺手足生存空間

感謝手足幫拖

時代係包場播，唔係上映形式

姐係同戲院買哂成場黎播，唔係咁做d戲院都唔理佢

Cinema city 上返校

睇怕而家連搵包場都有難度.

一有包場, 戲院名字必然會被公開.

UA都ok

之前有戲院就因為套戲嘅性質而拒絕包場
邊套戲及戲院就唔方便講啦

推

當然記得，但黃百鳴不了，朗豪轉左cinema city之後無再睇過

岩先cinema city又割住先話未confirm過上映
重點：割住先